[出左集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 952 日和與河松 漫畫中文

幫推！

gchi牙井

推爆佢

清

G持

又拖一話

幾時先大戰架。講啲二打六都講足半年啦

又拖

拖完未

真係好睇

又拖

等左成日

屌你唔係諗住比大媽同凱多互相消耗
打到路飛黎然後比佢尾刀呀？

不推

一個白鬍都打爆海軍本島

依家兩個四王對打，打左一日都無事

而家尾田好鐘意唔畫打鬥
上集諗住可以睇下兩王點打
點知等左兩個星期比d咁既野我睇

上集打一野就算

紅髮=白鬍>>>大媽/凱多

仲有7-8日，唔驚啦